大家唔好再去尖東近紅隧個間酒店

朋友係入面做，高層無指示疏散住客，員工無保障

返工放工無補貼，住房由一開始完全唔批到而家4個人一間房

明知tg對人體有害，完全無考慮過大肚同較年長既員工

雖知道個間酒店係紅底屬於政府，但係由六月開始有政見不同既人係canteen睇完cctvb既新聞嘈交，高層只係將電視台轉去睇卡通片連新聞都唔播變成新聞封鎖。

而家tg直程射到酒店員工出入口，但高層依然無動於衷，對於抵制藍店，更應該抵制呢家想唔得失兩邊既牟利酒店。

核爆都唔割，本人熱愛生命不自殺。

ICON 唔係屬於Poly 咩

係 紅底

唔想再比個間垃圾賺，大家幫手罷去罷食